挖角舊東家！傳摩帥已說服巴爾今夏投曼聯

在經歷了一個並不算成功的賽季後，曼聯再次將目光投向轉會市場。《太陽報》消息，摩連奴已經說服自己在皇馬的舊將加利夫巴爾今年夏天加盟曼聯。
去年夏天曼聯就曾希望引進巴爾，不過沒有成功。現在，他們又恢復對這名威爾斯天才的興趣。2013年，巴爾頂著英超最佳的光環以9100萬歐元的天價從熱刺加盟西甲豪門皇家馬德里，而摩連奴在執教皇馬期間和巴爾有過合作。現在，兩人有望再度合作，而巴爾也有可能回到自己熟悉的英超賽場。
今季，由於受到傷病的困擾，巴爾的發揮受到影響。他僅僅在西甲聯賽出場19次，正選9次。皇馬方面也在打算出售巴爾換取資金來用於投入到轉會市場中。今季巴爾在各項賽事中出場27次，正選19次，攻入11球，助攻5次。
在此前威爾斯6-0大勝中國的比賽中，巴爾上演帽子戲法，並在賽後發推感謝中國球迷，《每日郵報》等英國媒體認為巴爾也有可能加盟中超聯賽。

而摩連奴在執教皇馬期間和巴爾有過合作

幾時有鄭子誠有錢大哂曼聯版gif睇

用好馬斯亞先啦 明明楂住隻明日之星都唔識用

Go to mu la diu

馬仔
隊波難得後生啲又買返啲老野

仲有維度爾

皇馬唔係摩佬走左先買巴爾架咩

巴爾 盧卡古 山齊士

又巴爾又維度

隊波build up左幾年
換左班後生既開始上力
佢又清哂佢買班30歲

11巨頭組團撗掃5冠

就算買咩人都好
成隊波夾埋一齊都係廢廢地

似國米三冠果年 谷盡可能捧隻杯第二年散晒

Yes 下年要三冠王了

巴爾跑咁快

防守一流

踢閘出身 冇得輸

幫狗清舊貨 仲要成億

用到賤晒先俾我曼

反曼鐘意睇呢D新聞黎笑鳩曼聯丫嘛
咁報紙佬咪作多D囉

當年摩佬用巴爾C朗洛賓打防反好勁架